[有圖慎入］肥婆學跳鋼管舞

不

跳果個唔肥

碌柱會唔會彎？

睇左3秒驚現後面有個the rock

右邊果個係咪男扮女

屌你老母呢啲就唔使加密啦仆街

我想嘔呀